「有圖」呼籲大家支持lihkg+

利申：非打手

連tg gp主放料都可以比人拉嘅時候，tg比人攻擊嘅時候，連仔頂住壓力，不但取消廣告，善用通知廣傳重要信息，解決5000限制，頂住攻擊令大家係現場繼續用到lihkg。可想而知連仔依個真香港人幾值得吹奏，同舊登根本冇可比性，希望大家可以做以下幾件事支持同表揚下佢：

一，購買lihkg+，就算係一個月都好，
連登仔一千幾百猶如垃圾

二，講嘢戴翻足頭盔同善用暗號，member，令連仔有時上黎都有得拖或者法律上有得搞

推

pish

幫推

連狗解1001同埋有重要 post notification

Push

起碼要比佢知道，佢唔係孤軍作戰，有巴打係到支持佢

push

買咗

支持

邊撚個on9仔負皮，洗唔洗我paypal多3毛比你

正確,事件最後結果係點無人知,但d 人,店鋪,企業,有冇良心出哂黎!!!

係，我都罷咗2日，自問經濟上有壓力今日要翻返工，不過唔代表要咩都唔做，同更加要支持其他同路人

集氣比連仔

想問下幾錢？
一次性定月費？

無知一問visa卡用唔用到PayPal課金

用到

無知一問，係點買法？係app store買？

一年買就15蚊個月，一個月買就23蚊

連登有愛，請支持。

一早買一年

向右拉，禁下面個人資料個牌牌個制，再用paypal付款

連登有愛

有無得用appstore比錢，學生哥無信長卡

信用卡

paypal好似唔洗一定信用卡，debit card都得

ok，一陣試下

已一次性交

推 課金啦咁值得支持

買係有d咩用

支持左

LIHKG＋ 功能

移除網站及 App 內廣告 （不限裝置）
提升每小時的發表主題上限
提升封鎖會員的數量上限
提升留名的數量上限
及更多的 LIHKG＋ 功能將會陸續推出

冇廣告加無限block 3毛都狗衝喇

比個你

努力推

冇PayPal 有冇其他方法支持

已買一年

加油

一開討論就買咗

好似暫時冇

佢個push notification 好有用

搵人找數囉

係

係可以代付

唔該連仔

比個叻你

點買

首頁向右拉，禁下面個人資料個牌牌個制，再用paypal付款

連仔保證唔俾資料 我買足成世又點話

上咗熱門喇，推比多啲人睇到

依家課喇，佢去旅行都要洗費

今次連登真係幫左好多人

Support !

係，我地要珍惜，有人肯咁良心唔係必然

今次好多謝連仔幫手

VIPed

已買

Done

推！頂住啊連仔！

要做好data protection 呀

其實好似買VIP佢賺得唔多
你㩒入廣告佢好似會仲讚
所以決定佢有翻廣告後每日㩒幾十個廣告

已買 支持連仔
如果有得用 Apple Pay 就仲方便

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

Push 支持連仔

支持！ 即刻課金

性交左一次

實仆！

一直都有買

支持連仔

去7仔買張tap & go100蚊
呢100蚊可以用晒黎買野
平時當信用卡用就得 冇錢就入錢

已付費支持兩年，會繼續支持落去

GOGOGO!!! 已買!!!!

買左

其實幾時開始有得去廣告？點解我而家先知有得買嘅

立即性交一年

push,會買

按錯左負皮，sor

連仔加油

唔好用自己信用卡買

去Circle 7-11 用現金買張$200 prepaid MasterCard 再用PayPal 俾$

唔使講咁多嘢 連仔今次真係抵讚
現場左好多義士都係上連燈拎資訊

支持連仔！

買左，支持連仔，巴打有心

在場完全上唔到網入唔到app
幾乎乜資訊都收唔到
有時同在場啲人都一齊感到好困惑
到底依家咩情況

電話突然收到lihkg notifications果下
比左到好重要嘅資訊我地
真心好感激

依家先知有LIHKG+ 呢樣野
俾百幾蚊支持下好正常

Thank you LIHKG

朋友

now buy

長期CD-ROM 今次一定要支持!

一定要支票 已買

已進行一次性交

Push!

連仔

已課

到底點做加密。。。

支持！

之前做開CD-ROM，，，，今日開始支持下

一早買咗，而家續緊第二年

即買

比個

快啲

唔用中資信用卡驚咩

支持連仔 想問點買？

G持連仔 已買一年

大家加油

淨係停哂廣告 已經值得支持

消費即是投票 可以

push買呀

呢幾日整場運動server都尚算穩定
其實抵讚

Support

一出已經買左 支持連仔 香港加油

push, 一間買

贊成，有幾多商家搵食大過天

一早買左

毅進星課100 ?

金已課

比個叻豬

推 呢個時候香港人應該互相支持

支持，加油

連仔頂住啊

做得好下一年都買

其實點先做到admin？

你up乜鳩？

一次性交
續到2046

9號開始都唔見左好多3毛
真係值得比錢

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

我地要用金錢去懲罰連仔

巳買

一次性交一年

<<您已成功購買>>
懶得CAP圖。

過左今次要課金比連仔同蘋果

夢醒第一日就買了

已買一年plan，下星期再支持蘋果

支

幫左成個香港

一齊吹奏，星期日星期一要頂住

推
永續連登

已課金

多謝連仔 已支持

同民陣cap 水有乜分別

感謝連仔守護，del左我地既email

再推出P牌仔

連仔萬歲